元朗國放煙花放得好勁

直播
元朗共和國

獨立

元朗有元朗既法律

真。香港

係煙火

國慶？

元朗國

是

黑警默認

元朗國其他狗屎垃圾日子都照於放煙花同燒炮仗